梁家傑：可見將來香港不會有普選

2017年5月17日 星期三

【明報專訊】現年59歲嘅公民黨主席梁家傑（圖），身為民主黨派領導，對香港民主進展抱悲觀態度，仲寫文話，除非有奇蹟，「可見將來香港不會有普選，我未必有緣參與香港普選的一天」，佢只希望各人喺不利民主運動、不宜作無謂犧牲嘅時局下，喺自己崗位守住香港制度同核心價值，為當下年輕人「保住一道氣」。

傑哥噚日喺《蘋果日報》撰文分析時局，Emily就關心問佢，點解咁悲觀，佢就講笑話，自己只係話「未必」有緣見證普選，唔代表一定唔會嘅。

稱林鄭上台成定局 試建「工作關係」

公民黨上周舉行黨慶晚宴酒會，領導層同獲邀出席嘅候任特首林鄭月娥有講有笑，引嚟部分民主派批評「互送秋波」。傑哥就解釋，話林太當選非公民黨所願，但對方未來5年做特首已成定局，公民黨必須嘗試同佢建立「工作關係」、做民生實事，但強調喺大是大非議題上，民主派唔可能妥協，林太依然會「舉步維艱」 。

傑哥形容，林太係「小圈子選舉的產物」，公民黨係反對派，所以公民黨「無基礎跟特首合作或完全互信」，重申特首如果想有政治認受性同管治權威，普選始終係不二法門。佢話，如果林太上任後，新政府可以靠自己喺立法會「箍票」，唔需要中聯辦代勞，就可以糾正中聯辦干政歪風，改善行政立法關係。

有人話接受統戰🤣

媽媽係女人

"不宜作無謂犧牲嘅時局下"

明節補身 繼續賣港 YEAH

同被人強奸唔好反抗既道理一樣之嘛
既然忍受到囉，咪學下接受囉
而家接受到囉，咪學埋享受囉

題目應改為[支那族群]更合適！！！！

插盲佢

反對黨

睇錯以為劉家傑

依班人發左幾廿年夢終於識醒
由中英聯合聲明簽個一刻開始就知香港唔會有民主
唔講口齒一直係中共既優良傳統黎

所以話醒目還醒目,
讀歷史依然係好重要, 而且要讀用唔同角度寫既歷史
再由自己判斷邊d係更貼近真實

如夢初醒
唔知係真痴定假傻

MyHkSuper

冇醒過 而家都唔算醒左

北泡都係一人一票 要啲垃圾戇尻普選黎把撚 成副心思諗埋啲無聊野不如期望下第三次世界大戰發生好過 大戰過後再洗過牌可能支那滅亡 到時分分鐘獨立添啦

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－